中共準備掏空香港庫房 成功後就會走清光

到時就只會淨返藍絲係到等受靶